一人一句動漫歌歌詞

喔屎耶嗲喲

屌你又係呢首

bo ku wa

i get that now wow! wow!
i get that song yeah! yeah!
i get that now wow! wow! yeah!

いまがさいそう

至啱

無邪気な時には戻れない もう二度と

Are you going to Scarborough fair?

セーの でも そんなんじゃ だめ
もう そんなんじゃ はら

Ge li ge li 買 而記奶波大奶

GILIGILI愛先係後面果句喎

日燒けは恐ろしや

君がいた夏は

chu

メグメグ fire メグメグ fire!

羅馬拼音
Megumegu fire! Megumegu fire!

雪咖哩 雪咖哩

熱池賣靚 多唎腥靚賣 架喇
阿姨洗鐵路～～～～

> 漫畫有歌?

自訂二沙 自訂二沙 自訂二沙 自訂二沙
哥兒呢 哥兒呢

仲拎返出黎講

仲有 二物雪搬 二物雪搬

呢首係民歌
不過係第一集唱得好正

性暗示星矢op

就會打低,就會打低,班仆街仔

卡咪沙華

仲講緊